移民係放棄坐監嘅手足？

咁生存係咪放棄死咗嘅手足？

五毛狗又夠鐘出分化post

請善用不推文

冇分化，要留冇人阻你，仲佩服你，但都唔好情緒勒索走既人

啱啱相反喎
樓主係串緊d分化post

係。

咁坐喺香港出個post屌人移民就可以幫到手足？
有好多人一樣喺香港，但唔做嘢

參考1989年ddr. 東德情況

所以係當坐緊嘅手足已經死咗?